幸福醫藥疑似報警，搞到個狙擊post無咗

【狙擊幸福】仲敢係CCTVB落廣告？本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既攻略

Source: Suck channel

狗謊強行話人 恐嚇tvb 落廣告

之後相關既po無左

同香港人宣戰？

同我推到佢仆街

推

死全家啦 教人買平藥都唔得

個post根本冇犯法驚閪咩 再出過囉

Push

提醒我推post

推上熱門，等大家有平藥買

終於搵到係邊間閪野

教人平買藥攻略有咩問題
推

肥佬黎快D報警啦 日日比前特首搞

認同請廣傳

再出啦
對pharm學術討論有興趣

仆街

推了

留名同推

推
再出post

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

幸福

支持肥佬黎報警，一齊推比蘋果

DEL咗連登post？？？

一早轉晒食日本成藥，又平又有效

同香港人打對台的幸福
佢D 藥雖然出名無乜用
但估唔到做野手法都咁

分享經驗學都唔得呀？

個post淨係叫人買平藥可以唔使幫襯佢，咁都令個post冇咗？！

支持再出

幸福你呢鑊好撚幸福啊

建議其他牌子去Viutv賣廣告+ 公關追擊
幫佢落井下石

all med are shit 除左天然中藥

搵唔到個po😫

我屋企冇幸福

傷風素

我全家都好幸福
一世唔使買幸福

推你

下 教人 買藥都唔得

推爆佢

驚就咪撚落tvb啦on9

有冇文宣可以做街招?
等我哋貼紙師出手!
-------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

幸福總店係邊

推
所有與香港人為敵嘅人都要佢仆街！

連登已經淪陷，我地係咪應該搵定後路？

屌你老母幸福
同香港人宣戰?

要推了 睇下幸福定不幸

哈哈 呃左咁多年依加唔順氣

推到蘋果報警

全部OTC drug，呃咗咁多年錢

連狗跪咗？？？？？

消費者委員會係咪可以執得？？？？

本身決定輕度追擊，你敢報警依家決定瘋狂追擊
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

push

教識市民醫藥常識都唔比？
食屎啦幸福

推
要幸福做死狗

買平藥

咁on9

下！
屌佢老母！
一定罷買！

畀人踢爆咗係騙子 就發老脾 屌你老母幸福藥廠

殺一貼十

屌你老母幸福藥廠

好在冇幫襯過

唔買幸福了
買既話祝百病纏身

冇買幸福好耐

捉咗689未？

嘩，原來之前有個咁嘅好post
可唔可以詳細post返佢啲替代品？

推 罷買幸福 推到人人都知

究竟可以告d乜撚野

推到佢執笠

Cap咗少少
有種bam咗張圖 bam埋我

有意義又實用POST
唔推唔得
仲要係FB SHARE

不嬲都係垃撚圾

同香港人宣戰呀

我個人食幸福越食越咳... 完全無效..
一早無食幸福...

原來係幸福醫藥

其實幸福啲藥都唔work 冇食好耐

更加唔會買幸福D葯
教人買平野犯法？
仆街 遲D你迫我去藍店消費？

大家推之餘都記得上去幸福個FB PAGE表下態

問題係點解lihkg會del post

tui

推到執笠

屌你老母幸福醫藥

DEL 咗個POST 咩?咁開多幾個啦

TVB戰綫加油

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

本身冇咩睇 反正都唔會四
但佢報警又搞到好想知

唔幫襯共產黨就係犯罪

報警撚

幸福呢啲同吉野家個代理一樣咁仆街

刪一po 百平台

幸福醫藥奶共9，一撚定要即時全港抵制

開多個新po唔寫全名咪得

睇黎其他廣告商可以先暫時抖啖氣, 幸福 我地黎啦

感冒其實狂飲水仲有用

屌你我就即刻share哂去fb ig wtsapp group

推
啲濕鳩廣告成日香港人前香港人後
好撚噁心呀垃圾公司

天然中藥係最撚垃圾

搵list晒所有幸福product, 成份， 取代品

本身都無乜嘢
報警吖嗱
而家我堅決抵制

唔買你啲嘢叫恐嚇叫犯法？

跪左好耐啦
之前好多起底POST都無左啦

督爆咗佢盤暴利嘅生意仲唔發火咩
幸福醫藥

推爆

由細食到大
叫阿媽唔好再買先

垃圾幸福

垃圾連狗5毛又唔ban ban埋啲有用post

推post
幸福屌你老母

all med are shit 除左安慰劑

對唔住，我以後唔會再買幸福

個po無左關報警咩事?

好撚仆街, 騙子幸福
屌你老母幸福醫藥

呢間野快啲執

開過咪得

仆街喇！自由市場點解唔可以比多d資訊消費者

哦 得 我成個家族永世都唔會幫襯

屌你老母幸福醫藥

WARS 武漢肺炎

慳錢都唔撚得啊

咁究竟繼續留係連登係咪安全

無犯法怕佢老母西

再出過囉

教人買平藥犯咩法

又博到免費宣傳
大家識做！！

推爆你

咁直接開攻略教買藻啦

DEL POST可能保護USER
而家幸福報警話恐嚇
點都好DEL左先

如果肯定USER係身處外國
咪開多次個POST
辛苦嗰位手足又要打多次D字
希望有留底

幸福變黑社會

小弟不才 犯左咩法？

推 搵人再出返啦

比顧客恐嚇

咁pk, 平時拍埋啲咩 香港人廣告 原來係扮野
本身個post教人買平藥有咩問題

做左23年人 有印象以黎小病都食幸福傷風素好
由甜甜地既兒童版食到一粒成人 再食足成人份量
但以後不了

推！

我哋又做啱咗啦

但既然佢哋行呢步，做整合嘅巴打要小心啲唔好將處方藥物放入啲list度，費事佢又用鼓吹xxxxx嚟拉人

推 咁都可以叫人del post?

推 唔會再買幸福

依隻好勁， 病到死死下， 一食就好精神

有d仆街恐嚇
搞到個post一定要del
但其實大部份人都係講大家可以買其他產品咁解

公開非處放藥物資料，衞生處網站都有，絶對合法

一定要幫你買藥架？on99

咁都叫恐嚇，香港法治真係cls

po都已經出咗 點解del咗就可以保護user？

推呀

Pish

刪一貼千

推死幸福，報警撚

連登跪低

仲有呀，難度一間公司向產品攞ISO唔係一個裝飾品？

個post 係樓主自己叫連仔del

唔撚買你幸福含家產

呢單嘢證明香港多惡法，體制無得救，教人買藥都係恐嚇

我都好想知
連登間公司唔係香港
但負責人洗唔洗承擔法律責任?

推到幸福仆街

你幸福嗎？ 我姓曾

刪一貼百

連登唔跪班狗點查到係佢開
好似已經唔安全了

就算佢唔報狗 本身2020仲落TVB都已經死罪
而家好明顯係全面宣戰

今次搞得好對成個杯葛行動好重要

法律問題,真係整封信黎,咁好難唔刪
最緊要係交唔交資料先代表到連登有冇跪下?

唔del post 咪popo黎捉admin

踢爆你掠水仲咁囂張，呢鋪同你玩大佢

推呀推

推
幸你老母

關公災難

恐嚇？唔買你野都唔得？

重好意思攞香港人嚟賣廣告

點睇都冇問題
買平藥post

甴近平

本身都冇用開 抵制唔到

都忍得佢耐
啲藥永遠食完都唔撚會好
以後都唔撚再買

同香港人宣戰 等執啦傻閪醫藥

建議將啲替代品整成文宣圖
咁就方便SEND比人睇

垃圾幸福醫藥

苦到仆街
但好有效

仲同佢咩講最後通牒做咩

直接講就得

［刪一貼百之推到幸福醫藥仆街］報驚搞到個狙擊post無咗

邊到買到日本藥

以後唔買幸福

分享買成藥都唔得

其實幸福醫藥好撚廢
自身免疫力都勁過佢

港共幾時先知越反越出名

認住你 幸福醫藥

聽講係幾年前幸福被人查藥廠

開多幾個啦

教人買平藥都犯法？ 連囝咁都跪？

不嬲都唔買佢

咁快就水落石出

問題係點解連登無左個post?

咁又唔得，要狙擊既廣告商都唔係好多間姐

亂9咁黎 買藥小知識唔撚得

推到仆街

做文宣 唱哂比全部人知

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Ok唔會再買

你咁都del既話藥劑師藥房執得啦

pish

721

點解連仔會刪post

推到你仆街

831

轉個標題再出過囉

留名等跟進

101

推呀
係咪推post都拉

無錯

無左咪再開

話d野貴，叫人買第二個牌子都犯法？靠嚇姐

推
冇言論自由嘅香港

唔好嬲 發現左春袋應該要開心
幸福傷風素，我要你間藥廠以後改姓吳

拆一貼十

沒有普選 唯有獨立
好似好啲

推
喺tvb落廣告就得
買平藥就唔得？

再開

抵制幸福傷風素

咁消委會應該係香港最大嘅恐嚇集團

屌你老母個post有咩做錯

一直冇食幸福
食必理痛，一樣垃圾冇用

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

抵制幸福

吓
講評價都唔得呀，仲想讚你
唔得就咪柒做生意啦

首先,
屌你老母，2020年都到咗，
幸福醫藥仲夠膽日撚日幫TVB報時間？

本團隊一向都好唔妥你間藥廠
以前平時打住「幸福」呢個旗號不斷食香港人饅頭
一粒5毫子出面買到既藥你賣到5蚊一粒，賣貴成10倍
以為香港人平時有病唔舒服，就搾住我地春袋，焗住買你啲貴藥？
可惜，好快就會係我地搾返你春袋
現階段先諮詢民意，反應良好既話團隊就開始編制攻略

本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既完美攻略
簡單黎講，只要你一想係超市/便利店購買幸福醫藥既產品
你就可以參考我地既攻略，係出面普通藥房搵到同一種藥，即係替代品
唔洗幫襯幸福之餘又可以唔洗捱貴藥
(由於幸福既產品係一般超市都買到，並唔需要任何醫生紙、藥劑師就可以係街房買到，香港人唔需要擔心法律問題)
(街房係指XX藥房，不是藥坊藥行，有紅色十字Rx logo既先係藥房)

至於藥物用法、副作用等資訊，我地攻略都會作出解說，
因此唔洗驚藥物安全問題 (俾你可以係超市買到既藥都唔慌危險得去邊)

下面將簡單介紹攻略：
我地會針對每一種幸福藥業既產品作詳細分析，包括有效成份，劑量，用法，副作用等等
然後為香港人推薦一啲係屋企樓下藥房都買到既藥
驚假藥既就去有藥劑師既屈記買，但可能貴少少

以下係其中一個例子

好似呢隻最常見既例子
幸福止痛素

入面主要成份係paracetamol 500mg
其實paracetamol即係Panadol，係街房買散丸只係1蚊一粒，但幸福就賣成起碼5蚊一粒

另一隻係幸福安泰敏

入面主要成份係Loratadine 10mg (Loratadine好cheap又廢)
出面街房賣緊$0.5一粒，五毛出個po就買到

去街房買藥好簡單，俾個藥名同劑量佢就俾到你 (要強調買散丸)
本團隊去過好多藥房試過買，唔係間間有，但只要講啱藥名就問題唔大

你係得TVB落廣告，我地都唔會再當你係同路人，
你唔再係香港人既藥廠
各位係幸福做marketing既同事，本團隊都對你地略有認識，
如果你地係黃，或者真心想為公司好既，
希望你地可以考慮改變下傳銷策略

本團隊正式向幸福醫藥發出最後通諜，
若三個星期之內(新年前)唔作出同TVB斷約/停止續約或相關聲明，本團隊將會向幸福醫藥作出第一波攻勢

本身都覺得冇所謂，依家我買藥會識做嫁喇

本來冇咁樣衰 人哋睇個post當參考 結果幸福藥業做到咁肉酸 依家畀抵制真係抵撚死

笑撚咗，不嬲都直接落藥房配藥

不嬲唔買咩幸福傷風素 明眼人都知當中利潤好大

推呀屌

沒有藥劑團隊解釋下咩叫「Generic Substitution」呀？

散買ftw
快啲報狗拉我啦

幸福d藥根本無用，食完都無效

求置頂

好

一日出一個，連登好Facebook好IG好Twitter好咩都好，睇你點Delete。

推呀！

唔知

總之再開 新post樓主講明自己係外國
下面user自己分享買藥醫病經驗

再del先屌喇

永不錄用

幸福d藥一向廢
傷風感冒
食必理痛傷風感冒特強就光速好返大半
再休息1-2日就好返
幸福食完無撚用

點解要del post

幸福d藥一路以黎都賣得貴，明明係副廠仿製藥，賣得仲貴過正廠必利痛，唔明點解仲有傻仔會買

不要說推 試著說:

Paracetamol 500mg $1
Loratadine 10 mg $0.5

再推過

其實佢d 藥真係好垃圾，冇效
同埋報警做乜9 犯左咩法？

出聲先係災難 好撚笨

連仔應該要將連登賣比身處外國嘅人管理
又或者連仔應該要移民
下下刪post 仲有言論自由

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖) - 分享自 LIHKG 討論區 有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133 雖然都買左後備機，太空卡， 但得自己打，真係手軟， 見到呢類街招。 決定將玩電話推到上另一個層次， 拉埋全城人一齊玩。 自製售樓，招租街招 全部賤價賣出租出， 一日有百幾個電話打俾班殺人犯， 問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。 舉一反三，我仲整左啲街招， 黐學校附近，主要小學， 話免費補習，義教奥數，寫作班等等 你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去 仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。 再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦 講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

呢世都唔會買幸福

商業祕密？

幸福啲垃圾藥，唔食好過食

OK，大家明架喇幸福

唔撚食 屌

真係好仆街

咁L惡， 推到佢仆街

呢啲非處方藥, 行入藥房就配到

何君堯「殺無赦」、曾樹和「必須殺」言論 警不檢控：無足夠證據

我屌你老母幸福
我屌你老母死黑警
「殺無赦」唔撚駛拉 「攻勢」要拉?

POST 撚到坐監

刪一開十

推到佢仆街

追擊tvb個巴打安全?

咁都叫跪
佢唔del post就神早要交你地個人資料出去啦

擺明
冇交個人資料仲想點而家d人係唔係都話人跪
Del post姐 del完咪再開過

唔洗等，幸福已經選擇左對佢最好嘅選項，就係同popo tvb，瘋瘀同路！
快啲死返大陸賣啦！到時一個政策減你40%價錢
中央逼減價藥股恐慌拋售北水狂沽中生製藥石藥挫逾9% | 蘋果日報| 財經地產| 20180913

CCTVB喎 鄰國既野
關香港咩事 你狗慌你管埋鄰國大陸？

又一間申請退出香港市場

香港邊度買到

驚閪咩

法律有限制人罷買？

有病都食必利痛

會唔會搞到人唔敢fb洗版

依間野打唔入歐美
依家都要靠哂中國市場

從來都唔係香港人既公司

連Delete post 都要靜雞雞

正式同佢開戰啦

要廣傳

我今日開始唔要「幸福」啦

點解會白痴到以為恐嚇到刪咗個post就無事
成撚日都要關公出嚟
而家又愈撥愈勁
一陣呢個post都無埋
要我哋一人一post咁你話點算好

CLS. 不過幾年前已經覺得幸福無用，垃圾

有無被689點過名嘅鋪頭報警

罷買都可以報警

醫學霸權

p推！

CLS 公司

做返大陸市場啦

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

收到
絕對唔會幫襯幸福相關藥物

推！！

報警撚,犯眾憎

可以改名做折墮醫藥

係好勁
但食完會眼訓+肚餓

幸福？留返俾班藍絲黑警返大灣區食

689就真係恐嚇啦

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

pusj

消費者想買邊種藥係自由

關公事件出現了
永世都唔買

首先,
屌你老母，2020年都到咗，
幸福醫藥仲夠膽日撚日幫TVB報時間？

本團隊一向都好唔妥你間藥廠
以前平時打住「幸福」呢個旗號不斷食香港人饅頭
一粒5毫子出面買到既藥你賣到5蚊一粒，賣貴成10倍
以為香港人平時有病唔舒服，就搾住我地春袋，焗住買你啲貴藥？
可惜，好快就會係我地搾返你春袋
現階段先諮詢民意，反應良好既話團隊就開始編制攻略

本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既完美攻略
簡單黎講，只要你一想係超市/便利店購買幸福醫藥既產品
你就可以參考我地既攻略，係出面普通藥房搵到同一種藥，即係替代品
唔洗幫襯幸福之餘又可以唔洗捱貴藥
(由於幸福既產品係一般超市都買到，並唔需要任何醫生紙、藥劑師就可以係街房買到，香港人唔需要擔心法律問題)
(街房係指XX藥房，不是藥坊藥行，有紅色十字Rx logo既先係藥房)

至於藥物用法、副作用等資訊，我地攻略都會作出解說，
因此唔洗驚藥物安全問題 (俾你可以係超市買到既藥都唔慌危險得去邊)

下面將簡單介紹攻略：
我地會針對每一種幸福藥業既產品作詳細分析，包括有效成份，劑量，用法，副作用等等
然後為香港人推薦一啲係屋企樓下藥房都買到既藥
驚假藥既就去有藥劑師既屈記買，但可能貴少少

以下係其中一個例子

好似呢隻最常見既例子
幸福止痛素

入面主要成份係paracetamol 500mg
其實paracetamol即係Panadol，係街房買散丸只係1蚊一粒，但幸福就賣成起碼5蚊一粒

另一隻係幸福安泰敏

入面主要成份係Loratadine 10mg (Loratadine好cheap又廢)
出面街房賣緊$0.5一粒，五毛出個po就買到

去街房買藥好簡單，俾個藥名同劑量佢就俾到你 (要強調買散丸)
本團隊去過好多藥房試過買，唔係間間有，但只要講啱藥名就問題唔大

你係得TVB落廣告，我地都唔會再當你係同路人，
你唔再係香港人既藥廠
各位係幸福做marketing既同事，本團隊都對你地略有認識，
如果你地係黃，或者真心想為公司好既，
希望你地可以考慮改變下傳銷策略

本團隊正式向幸福醫藥發出最後通諜，
若三個星期之內(新年前)唔作出同TVB斷約/停止續約或相關聲明，本團隊將會向幸福醫藥作出第一波攻勢

------

何君堯「殺無赦」、曾樹和「必須殺」言論 警不檢控：無足夠證據

我屌你老母幸福
我屌你老母死黑警
「殺無赦」唔撚駛拉 「攻勢」要拉?

POST 撚到坐監

嚇鬼呀 搞咁多小動作咪等人更加討厭，炒撚左個Pr佢啦

推呀 屌你老母幸福，香港人話事定你地，我地叫你地含撚你都要照做呀！

有乜犯法內容？？？ 斷你米路叫犯法， 黑警真係淨爲有錢佬服務

幸福有咩對手

一人一post囉屌你老母

推到大家有平藥買

即係驚
驚即係方向正確

cls 做到咁西
得！以後唔L買

屌你老母連狗DEL POST?

推 罷買

成藥黎講幸福係廢，不嬲都唔食佢

全世界都識嘅非專利藥

玩大佢

嘩 間野咁撚仆街

以後唔食！

推撚死佢

全力封殺閪福

攻略沒左，再出，share到全街都睇到

推 我要買藥

和理非做到既好簡單，佢自己話比大家聽佢係藍，咁唔幫襯就ok. 反正佢d 藥都無咩效

我要廣傳幸福有幾仆街

幸福醫藥你準備執笠啦屌你老母

快啲教埋買經痛丸啦
啲女人最撚古惑
嗌親罷買罷食都唔堅實抵制

唔買

一推再推
咪撚再買幸福

up

呢隻堅好用，去親日本都入貨
不過入面有啲成份香港要藥劑師監售

出多次教大家慳錢買藥

全力去佢Facebook page 屌柒佢

piah

幸福係邊度嘅公司嚟？

仲要收佢皮

再po過啦

我好似被人威脅唔準罷買cctvb 廣告產品

啱啦

還擊=搞大佢=更多人知

應該係佢恐嚇樓主

Oh...幸福正式收工

Del 1 post 10

咁大快活、KFC、寶礦力都俾人威嚇過？
NBA? 英超球星？

#248 回覆

推
幸福啲藥無撚用

個post有咩問題 做乜會冇咗
驚呀 藍屍？

不推不是香港人

唉屌 以後唔撚食

pudh

唔使做香港人生意

你哋唔課金搞到牙連唔夠錢幫你哋據理力爭

吓，買成藥都恐嚇?

咦我病時有食開

連仔

pp

fb 洗版啦屌

相關主題 (#1809657) 由發文者提出申請刪除

推，貼埋連儂牆

去親旅行都會買
搞到自己好撚似支那蝗黎香港掃奶粉咁

都話入浸咗
5毛 公關公司網軍 滲透哂
跪咗好撚耐啦

日日推post回post
都與鬼為鄰
唔明白出到去仲捉鬼
大驚小怪

幸福不了

pushhh

咁都係膠登最安全

多謝幸福醫藥報驚先見到呢個post

dllm

898

拉Q左689未？

平藥無罪

Lihkg 岩岩講話係樓主本身自己del po

犯咩法, 家下貨比三家之嘛

曱近平

唔del post = 會畀人告
唔 bam 五毛 = ？？

成個運動照妖鏡咁，一照d仆街出哂黎

以前幸福公關好撚醒架
我諗同扑嘢家一樣被俾人炒左

佢唔報驚都唔知
thanks for sharing

永久抵制

唔好推

pk

本身可能唔多人睇 而家係人都知

支持狙擊

冇嘢了 係樓豬自己del post
錯怪連囝了

白色恐怖

基本上只要有人出律師信畀牙連話某個post有不當內容，牙連就會刪

去政府診所攞得唔得？

行動post要推

dllm black list 幸福

再post過 吹咩？

要教埋人買先得

通常都去日本買

之前都會買下，而家不了

討論醫藥學術都要del

幸福好大既狗膽 正式宣戰？

哦 ……原來藥廠真係有嘢唔見得光？

屌前幾個星期先買完嚟

係香港仲有邊款藥可食用

無一隻係獨市 你買得既成分全部有得係藥房買
大家可以去Rx藥房Watson問藥劑師
亦可以去藥劑連線page

721
831
101

學術都唔得？
再開啦

有提過 幾多日內唔撤回tvb廣告 就爆佢新廠房嘅黑材料

幾時再開過

推 幸福係藍藥水

陷fuck 醫藥

冇人睇到？

Ok

啲廣告包裝到自己幾本土都無用
永不錄用

方向正確了

刪一貼十

佢嗰啲藥，重貴過啲歐美大牌，邊個會買？支那人除外

幸福本身就垃圾，落唔落都唔買

咁惡

個樓豬知自己上左電視同比黑警開case 即時嚇到瀨屎del post 漏夜買機票離開左香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推，加以後唔買任何幸福出品

去佢地個濕鳩page瘋狂share

冇問題, 多謝嗰位手足
而家只知道幸福醫藥報警, 同埋做騙子呃幾十倍價錢

呢樣野永遠會傳開去

賣貴幾倍呃足咁多年錢唔順氣

文宣POST都係外國手足黎搞好D
又冇一個手足了

無啦啦咩原因申請del？
站務台邊個del post post係佢？

藥房配先最撚平
日本成藥譯返英文其實同幸福既成藥差唔多
有d個劑量仲低d添

慣咗撳不推, 推返次先

屌你老母幸福醫藥

WARS 武漢肺炎

可能係黑警恐嚇俾到壓力原樓主

係時候整個替代List

呢家已經同身邊既人講 咪撚食佢

原帖者被黑勢力威脅？！

同共產黨一樣，冇得你去選擇

可能係黑警恐嚇俾到壓力原樓主，tvb/幸福都係最大嫌疑，點都好，要繼續抵制

隨時D資己經係黑社會上手
所以果個樓豬漏夜走算醒目

推啦

Yes
其實疑似恐嚇報唔報得警

調返轉，用開藍色經濟圈post
大大力叫藍絲支持
我地大家自己就識do啦

學術討論都告 屌你無福利呀

教人買藥都要報狗？

佢唔洗行入房拎比你既藥都係普通野
就算照住個成份叫佢執出嚟畀你，佢重賺得多N倍

自製雙重公關災難

報唔報得警？實報得
報完變浮屍咁解

買其他藥有乜問題？

我今生今世就算病死，都唔會再買幸福醫藥旗下所有產品

屌那星推撚爆佢

推左先

點解梁振英話恥與為伍就冇問題?

去佢fb追擊啦
俾埋link

黑社會醫藥

推 死都唔買幸福

最嘔心嘅係幸福係sell本土

求原樓主再出post
其實唔洗要求幸福撤廣告
直接推廣替代產品就ok

push
唔再買

推上熱門

推啦，屌

巴打不如用你個team名義轉發？你地狙擊開tvb 岀名d有號召力，留意下字眼就ok

買錠，唔好買微粒
微粒好苦

得啦 以後唔撚買

我想買平藥

以為都唔會再買幸福牌

永不購買幸福其下藥物！

經典人物

消炎加安眠 扮上菜, 執啦

微粒係第一次難頂D
慣左冇咩野，方便過帶粒裝

絕對唔會再買幸福

正仆街

Z

同班撚屌玩大佢

删一貼十

推爆佢啦！

On 9
話佢唔好用又叫恐嚇

推 屌你以後買必理痛

佢隻藥粉仲勁

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎/
武漢急性呼吸道症候群/
WARS

垃圾藥
狗也不屌

幸福同香港人作對

根本同呢場運動無關，本身幸福醫藥啲嘢就係好撚廢
老母不嬲寧願去藥房配藥都唔撚買呢啲垃圾藥

真係唔推多次唔得

推 唔出聲冷處理都無咁嬲
宜家做乜嘢 惡哂咁

一定要出post話del嘅

唔買，講完

安已不

本來可能唔會有咁大回響
點知而家注目度係之前既100倍有多

報警咁撚狗 推到佢仆街

幸福你係咪傻撚左？
為左賣廣告同全香港人作對？

你死梗

全力抵制幸福醫藥

呢啲混合藥不嬲垃圾

做唔成生意話人恐嚇
實賺架而家?

有冇back up

下? 邊part 犯法?
呀係喎 犯唔犯法唔係睇法例架喎
對唔住呀 咪撚拉我呀屌你老母冚家鏟

係呀 學術討論唔係恐嚇

呢個真
衞信要出動啦

宣戰咗好耐

嘩 in cap 圖 we trust

咁阿連仔都冇告急
緊係俾錢黃店/傳媒/前線/其他支援基金好啲啦

仲仆街過吉野家
咁都逼人del post
幸福升級做紅商戶

del 完再 post
FB, IG, Twitter, reddit (r/LIHKG) post 埋
我睇佢點 del

啱 咁樣宣戰 即係申請罷買

從來都冇人恐嚇過間公司或者市民，至多算係比下意見姐，咁都可以報到警？濫用納稅人啲錢喎，算唔算報假案...

收皮了

不如出post講有咩日本成藥推薦

woww

全力抵制

罷得今鑊你好撚幸福丫

OK 轉食日本藥

咁撚賤
一世都唔會再買，bye!

出賣港人
永世不用

On9走去報警
依家仲多人知

食慣藥既人抵抗力會越黎越差，其實唔食藥個病都會自己好，病多兩三次就會有免亦

全民反恐，
追查所有持股人同控股公司。

Up

以後唔買幸福啲藥

其實幸福d藥我覺得好廢
本身都冇食
係以前食個一次咁大把
仲要食哂成盒都唔好
最後睇都係要睇醫生先好得返

醫學知識：
post入面講緊嘅係
1. 原廠藥(通常用商品名;branded name表示)
2. 非專利藥(通常用有效成分;active ingredients表示)
eg. 命名上，必理痛 Panadol／幸福止痛藥 = 商品名, 撲熱息痛 Paracetamol = 有效成分
但係實際上 必理痛=撲熱息痛=幸福止痛藥 (留意劑量dosage可能唔同)。

簡單講：
1同2成份完全相同，要過同樣嘅quality check/standard先可以係市場發售(假藥另計)，
只不過1通常有專利權[保障研發新藥後(20年)?可以做獨市生意] +較多marketing

所以罷買幸福醫藥嘅話，可以考慮非專利藥generic drugs，價錢平啲，成份藥效一樣

可以嘅話pin一pin

被㩒中穴位

推下先

連仔del？自我審查？

發生咩事，6左個$1入黎

再推

再黎囉

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔撚再買幸福
幫襯樂信/必理痛好過

大家支持吓狙擊TVB既團隊啦

以前唔食, 之後都唔會食!
你越打壓, 大家越反抗! 幸褔你咪等收皮囉

全民抵制幸福醫藥

記低先, 嚟緊去日本必買

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

食開Panadol
不過都要推撚到你仆街

快啲報警拉咗央視負責人佢啦

其實同藥房佬講你大約有啲咩病
叫佢配幾隻藥都唔使$100
都係嗰啲咩收鼻水，發燒，消炎藥
自己再食多啲維他命C
洗撚睇醫生咩

屌你老母幸福醫藥
你咁樣即係宣戰
我話畀你知 你以後唔撚駛旨意賺香港人錢
等執啦屌你

Push.

要醫生紙

佢d廣告好似好本土咁
原來係假

ok 更加唔撚幫襯

on9幸福
係唔撚買你呀，係去𦉫非專利藥呀
你吹咩？
拉9埋我呀笨

屌佢老母
以後見邊個frd買呢隻牌子係佢面前dum撚咗佢

快啲整文宣周圍傳 我睇你點報警

罷買某牌子傷風藥了

原來係佢報警罷買

D 藥咁撚廢，食左等於無食
落唔落廣告都唔會買佢

呢個post我有睇，係教人點用第隻藥替佢果隻唔使食佢

幸福咁撚識玩
我就睇你喺香港生存幾耐

指定鋪頭用指定卡有5%－10%OFF
不過買還買，幾樽好喇，唔好好似支那人走水貨咁

一齊頂撚死賣港企業

佢越咁樣做就越唔幫佢
收皮啦

驚閪咩
我俾錢買野又有咩問題
貨比三家

有教學未 準備瘋狂去佢FACEBOOK PAGE教人買藥

俾班狗食啦

走去報狗，抵制幸福

幸福醫藥

呢啲689教架喎

推 幸福feel 到利益受攻擊

屌佢老母

樓主係咪因為知內幕醜聞 俾人估到係邊個

推
撐樓主

幸福啲藥廢到癲
無買好耐

垃圾藥 唔使錢都唔會食 希望快撚啲執笠

消費者覺得你啲嘢垃圾
公開抨擊 叫人唔好買
咁樣都報狗真係小撚氣

有本事就整到啲藥性價比高啲啦

因為已經習慣性收到投訴同律師信就刪post
如果大家肯畀少少錢支持下牙連而唔係得把口
相信牙連衰極都有能力寄到一封半封律師信反擊

報警？再post, 收幸福皮。再幫佢瘋傳

支持蘋果報警

1001

1002推

藥廠仆街開係已知既事實 但未見小氣到咁仆街既藥廠

Pu

叫人唔買佢係犯咩法？

幫襯西醫都唔亂買幸福

香港d藥真係食水深

咁咩原因del吖？

痴撚線
教大家去藥房買平藥都唔得

我明白咗啲嘢

叫人罷買是不對的

推到幸福都變不幸福

幸福醫藥，依家唔需要你撤回廣告，你攬住tvb一齊死啦，屌你老母

等執

佢敢搞依啲野 唔駛旨意人再買佢
買日本嗰隻啦 又快好又少啲副作用

有古怪

On9 ...我話自己唔買你既野既原因係咩都犯法

屌你老母

推 多數都係藥房配藥

999以後改名叫呻苦熱線啦
冇生意就打去噏幾句就有condom仔幫你登報賣廣告

依隻醫到感冒？？

罷買，罷買，罷買

必推

犯咗法又點喎

繼續推啦屌 仆街幸福

超強

幸福收皮啦 以後唔買

多謝黑警幫手推post

報警即係原來真係有用
多謝上年689教大家點抗爭

幫手推

連仔？

cut左廣告都唔會買，永不録用

推，教人買藥你吹咩？

香港好有言論自由

幸福正一on9仔，報警=全民為敵

戇鳩 咁都受唔起 好驚？

個個都話勁 點解我食呢隻冇效

刪一發十

支持！

驚佢有牙

咪即係幫連登仔宣傳......

Dirty motherfucker我要佢執笠

買藥啦

Pushhh

唔洗開追擊post 佢同黑社會同共產黨同流合污 幸福以後都唔會有人想買

全香港都要識買平藥

憑乜報警？又冇侵犯版權又冇犯法
學術討論都冇自由？

點對付仆街幸福
賤到咁

幸福哩次仆硬街

仆街啦幸福 仲要係度sell本地情懷
扮撚哂野

頭痛食完都痛 無用既

轉食必理痛 以前必理痛成日喺cctvb 賣廣告， 依家好似冇落廣告

這就是共匪所謂嘅「幸福感」。

共產黨所謂嘅「幸福」就喺用血汗錢貢献俾親匪商人暴利，然後共匪用你啲錢去打鳩你。

Cls

文宣痴7仔 OK

幸福藥食完冇效，仲咁貴

屌無犯法驚閪呀，出多次post啦，我想學下野

呢個香港, 只有32000名恐怖分子沒有犯法, 其餘七百萬市民都係犯人來

哈

DLLM

有冇原po紀錄
我代開，我本身個身分應該唔驚佢恐嚇

【刪一貼萬】【狙擊幸福】仲敢係CCTVB落廣告？本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既攻略

有人開咗，巴打可以再開

原本都無乜嘢，但見到佢咁仆街我依家好撚嬲

幸福吖嘛，成屋人廿幾個，一定唔會再買

幸福，實食撚硬屎

罷買，收撚皮啦

幸福
不了

依家你落唔落廣告都罷買啦
收皮啦幸福醫藥

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思藉個位p牌推唔到

玩到咁串 死人冧樓都唔會買幸福垃圾藥

連囝跪低？

幸福收皮啦

推，乜買藥一定要買幸福？
佢係TVB 買廣告而抵制佢就犯法咩？
痴線

貼紙師

繼續狙擊

咁多藥可取代幸福，以後唔幫襯幸福lu

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費